好彩香港仲有你

啱先撘13X個位朋友仔
唔該曬你
上到巴士先發現銀包得翻張500
個西又唔記得增值
仲頭痕緊周圍問人唱錢個陣
點知你突然行過黎
比左7蚊我
然後就頭也不回咁落車
我仲未反應到
車就開走左開埋右
連佢個樣都見唔到
唔知你係咪拍羞呢

between香港好難得仲可以有好人
下次我會將呢7蚊還比其他有需要嘅人
希望你嘅好會感染埋比其他人

還返7蚊俾我

客咩氣

你走得咁快

你個西點增值

嘟

男人都有西

隨時拎黎嘟

難得

肚痛趕住去廁所啊嘛屌

個7蚊都係上次人地見我無錢坐車比我,你唔駛還,把依份愛,善舉傳落去就得

仲乜唔攞條鳩當八達通嘟？